其實巴塞個Dest係咪日本人嚟？

巴塞球員：你叫咩名呀？
Dest：I am Sergiño Dest（です）

ha

6.5/10

XD,笑左

on9/10

-.-

-_-

= =

Nani?

負評班人唔get定點

無撚聊

邊有日本狗咁醜樣

哈哈哈

笑死🤣好高質👍🏻

🤣🤣🤣

...

好笑過父哥d post

7/10
有笑到

Ok好笑

hi日本巴打

Ok 好笑

Wadasi sergino dest

笑咗Dest